有冇人細個好鐘意睇《老鼠記者》

小學果時成日去圖書館借黎睇
一日就睇晒

好鍾意佢張地圖

我記得有一本係講佢地去揾吸血殭屍 勁鍾意睇